<resources>
    <string name="app_name">Color Descriptor</string>
    <string name="get_description">get description</string>
    <string-array name="colors">
        <item>Красный</item>
        <item>Оранжевый</item>
        <item>Желтый</item>
        <item>Зелёный</item>
        <item>Синий</item>
        <item>Белый</item>
        <item>Коричневый</item>
        <item>Чёрный</item>
    </string-array>

    <string-array name="temp_description">
        <item>Красный — цвет экспрессии, возбуждения, решительности. Его активно применяют для визуального оформления рекламных акций, цель которых — привлечение внимания клиентов.</item>
        <item>Жизнерадостные, энергичные, легкие на подъем личности выбирают оранжевый. Истинные фанаты этого оттенка излучают позитив и дарят всем окружающим хорошее настроение. Для них не существует безвыходных ситуаций.</item>
        <item>Желтый — цвет оптимистов. Черты, характерные его поклонникам — креативность, отличная интуиция, желание развиваться и узнавать что-то новое.</item>
        <item>Символ природы и свежести выбирают люди, обладающие завидным терпением и высоким уровнем интеллекта. Кроме ума и эрудированности, почитателям зеленого свойственны спокойствие и уравновешенность</item>
        <item>Большинство ценителей синего обладают хорошо развитым логическим мышлением, пунктуальностью, рациональным подходом к делу. Среди них нередко встречаются меланхолики. Они испытывают потребность в гармонии, тишине и комфорте.</item>
        <item>Белый — символ чистоты, добродетели и свободы. Все, кто влюблен в этот цвет, отличаются уверенностью в себе, стремлением к самореализации, повышенной аккуратностью и проницательностью. </item>
        <item>Человек, предпочитающий коричневый, обычно принципиален и серьезен. Его главные качества — строгость, сдержанность, настойчивость.</item>
        <item>Человек, цвет которого — черный, тверд в своих намерениях, он — деятельный и целеустремленный. Всегда доводит дело до конца, стремится к власти и высокому положению в обществе.</item>
    </string-array>
</resources>